{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019408",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "애슐리퀸즈 NC대전유성점"
    },
    "text": "大田儒城区鶏龍路119に位置するNC大田儒城店10階にはアシュリー売り場があります。 店舗の駐車利用案内によると、駐車は金額に関係なく最大3時間まで無料でご利用いただけます。 ただし、他店をご利用の場合、駐車合算はできませんのでご参考ください。 店舗の入口に備え付けられているタブレットで車両番号の後ろの4桁を入力し、車両照会 - 割引適用 - 続いて割引ボタンをクリックすると3時間駐車割引が適用され、必ず続けて割引ボタンを押して出車しなければなりません。 また、大型バスは地下駐車場に駐車できません。 商品券では文化商品券、国民観光商品券、イーランド商品券、外食商品券で決済できますが、ハッピーマネーと新世界商品券では決済できません。 予約をしたい場合は、ネイバーやカカオトークの「アシュリー予約」を利用するか、「アシュリー」アプリで「予約、待機」を選択した後、「儒城店」を検索してください。 ただし、予約時間が10分以上経過すると自動的に予約がキャンセルされますので、ご注意ください。 店舗に行くには大田1号線のチュン·チョン駅8番出口前のNC百貨店10階アシュリーに行ってください。 駐車はNC裏門地下駐車場入口のNCとサムスン電子サービスセンターの間の路地に位置する地下B2~B6階で自由にできます。 駐車場A1~A3の隣の4~5号機、またはB1~B3区域の隣の1~3号機のエレベーターに乗って10階に行くと、一番近くに店舗を訪問することができます。 駐車場は無人精算システムで運営されているため、店舗入口にあるタブレットPCで最大3時間駐車割引を受けた後、出車してください。 アシュリー売り場では、丸ごとモッツァチーズアンドニューヨークパブ、ニューヨークストーンパブ、アシュリークイーンズの平日ランチ大人、平日ディナー大人、週末及び祝日大人、平日ランチ小学校、平日ディナー及び週末小学校、未就学など様々なメニューがあり価格も多様です。",
    "QA": [
        {
            "question": "アシュリー売り場はどこにありますか？",
            "answer": "アシュリー売り場は大田儒城区鶏龍路119に位置するNC大田儒城店の10階にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場はNC裏門地下駐車場のB2〜B6階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は金額に関係なく最大3時間まで無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "大型バスは駐車できますか？",
            "answer": "大型バスは地下駐車場には駐車できません。"
        },
        {
            "question": "どの商品券で決済することができますか？",
            "answer": "文化商品券、国民観光商品券、イーランド商品券、外食商品券で決済することができますが、ハッピーマネーと新世界商品券では決済することができません。"
        },
        {
            "question": "予約をするためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約をするにはネイバーやカカオトークの「アシュリー予約」を利用するか、アシュリー公式アプリで「予約、待機」を選択し、儒城店を検索してください。"
        },
        {
            "question": "予約はいつまで有効ですか？",
            "answer": "予約時間から10分以上経過すると自動的にキャンセルされますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どの駅から店舗に行くことができますか？",
            "answer": "大田1号線のチュン·チョン駅8番出口前のNC百貨店10階アシュリーに行くことができます。"
        },
        {
            "question": "どの階に行くとアシュリー売り場に到着しますか？",
            "answer": "B2〜B6階のエレベーターを利用して10階に行くと、一番近くにアシュリー売り場があります。"
        },
        {
            "question": "アシュリー売り場のメニューはどのような種類がありますか？",
            "answer": "アシュリー売り場では、丸ごとモッツァチーズアンドニューヨークパブ、ニューヨークストーンパブ、アシュリークイーンズなど様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "アシュリー売り場の価格帯はどのようになっていますか？",
            "answer": "アシュリー売り場の価格は多様で、平日ランチ大人、平日ディナー大人、週末及び祝日大人、平日ランチ小学校、平日ディナー及び週末小学校、未就学などのメニューがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 603,
        "QA": 550
    }
}